［仙股］大家點睇1027

睇左佢成個月
每日都有人買
無人沽
但得返0.01價位
每日都有人大手買
可以比意見嗎
我就覺得 可能會等人買吸哂貨爆升上去
你地覺得買唔買好

大手？

今日無 但我隔幾日睇都有見到

夠入好多手m記24蚊餐喇

20合1

20合1了，可以再跌過

放過隻股啦

笑撚左

邊有賣盤?

無人沽?

買盤得0.01

今舖發發